解放軍係咪今晚解放？

係就要小心啲
全部人放工🤳

屙尿大解放

其實垃圾5毛知唔知道
我哋就係想老解出嚟

解褲軍呀?

亮劍了！！

出未啊屌

今日個名唔好聽八五事件
個多兩日先好出啦 好冇

出命咩，出完後外資就掟貨撤資, 全香港慢慢含L
阿爺啲人仔跟手塞死，無法轉成港元再變美金

老解變肢解

阿爺人仔無法直換美元, 要靠港元互換再換美元, , 佢敢出解褲軍, 阿爺將會倒退去返閉關食自己

無知一問 點解咁想出解放軍？